# RHYTHMBOX



## Розділ &#127991; Звук та Відео &#128250;

>&#128161; Програма &#128230; для керування музичними даними, яку тісно інтегровано до стільниці GNOME. Окрім роботи із музичними файлами, які зберігаються на вашому комп'ютері, у програмі &#128230; передбачено підтримку роботи зі спільними ресурсами у мережі, подкастами, потоками радіотрансляцій, портативними музичними пристроями (включно із телефонами) та музичними службами у інтернеті, зокрема Last.fm і Magnatune.

- **версія програми &#128230;**: :three: . :four: . :seven:
- **розробник &#128422;**: GNOME Team
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://wiki.gnome.org/Apps/Rhythmbox)

## Операційні Cистеми

### Linux &#128039;

- &#128229; з офіційного сайту за [посиланням &#128279;](https://wiki.gnome.org/Apps/Rhythmbox)

#### fedora WORKSTATION

- &#128189; з **Центру програмного &#128230; забезпечення**
- &#128189; використовуючи термінал: `sudo dnf install rhythmbox`
- Якщо хочете додати плагіни до Rhythmbox, скористуйтеся наступною командою: `sudo dnf install rhythmbox-plugins`

